[國際戰線]今次美國抗爭嘅五大訴求

有人用咗香港五大訴求嘅文宣整咗張美國今次抗爭嘅五大訴求！！
大家快啲留言支持啦

另外仲有用咗手足整熄催淚彈嘅方法

點解要由香港人黎煲大佢

唔會支持美國暴徒 同你地班左仔五毛